[洪福齊天] 世界大新聞! 考古學家在中國江西省天子峰崖壁發現:毛","習", "天", "子"大字

時光倒流二千年

仲玩緊啲玩咗幾千年嘅小動作

天命所歸

屌你老味
咁撚老土都做得出

天 . 命

果時用完呢條橋 就好快玩撚完嫁WO

人唔笑 狗都吠

天命最高

而家2018年啦，仲玩符瑞，叫縣官篤數老吹發現瑞獸，整隻雀「習習」咁叫好過啦

夢

仲發天子夢

幾時係雜種屋企掘出金刀玉璽

話刁總發皇帝夢

仲玩緊蒼天已死 黃天當立

第34集 - 少龍智破不韋篡位奸計
播出日期: 2011.08.18 (四)

嬴政直指鏡中影像消失是凶兆，此時李斯來報，指不韋一黨醞釀另選賢能，少龍心緒紊亂。少龍憶起烏博士之言，恍然若嬴政的王位不保，改變了歷史，二人自然會消失，急謀對付《呂氏春秋》之策。天上一顆殞石墮落，群臣對「天外飛石」驚惶失措，不韋更指飛石暗寓一國之君失民心，應退位讓賢，群臣嘩然。少龍則認為飛石另有玄機，指飛石的裂痕上寫有「正文之君，受命於天」八字，直指嬴政是真命天子，氣煞不韋。趙國派李牧帶兵來犯，嬴政欲派少龍做大將軍出征，藉此從不韋手中奪回兵權，但不韋、嫪毐亦分別爭取出征機會，嬴政無奈讓王翦、嫪毐及少龍比試，勝者得帥印。琴清怕少龍出征後重蹈其丈夫覆轍，戰死沙場，少龍安慰說會讓嫪毐奪得帥印，又說要帶她去意大利威尼斯遊山玩水，琴清才破涕為笑。比試日，嫪毐一覺醒來發現全身乏力，知道朱姬暗中下藥阻止自己出征，勃然大怒。嬴政以保其王位為由，硬要少龍奪取帥印。少龍心知王翦馬上功夫厲害，使計奪得帥印，不韋氣結。少龍向嬴政舉薦王翦做副將，王翦感激。琴清得悉少龍勝出，傷心失望，更憶起新婚之日，丈夫被召入伍及一去不返的情景，淚流滿面，心有決定。

班狗官做多咗啦

幾時有金龍，鳳凰

話説大陸話習習咁叫係咪即係喳喳咁叫

琴日仲有巴打o係另一個 post 拎呢樣野黎講笑

結果佢地真係做得出

中國夢 = 天子夢

中國人真係幾千年來冇進步過

先唔好講佢咩咩天子夢
公元55年陳霸先 ？

直情倒退

TVB 古裝劇

維尼想學王莽

幾時用埋殞石刻字

on9 遠古時代既橋仲用

香港都有條洪福邨贈慶

天子夢，結果都係一場夢

古代天機係簡體字

Winnie The Pooh I

到底個毛習天子係咩字體

人生夢一場革命至蒼老

尋秦記，「正文」

建議旁邊再播埋古仔首 天命最高就完美

我覺得係政敵玩9佢喎

笑到仆街

不如話小熊維尼公仔𥚃面發現

癡鳩線
幾時整埋天使下凡 / 三王來朝 / 石中神劍?

唔好高估維尼智商

要登基了

咩年代呀

陳霸先：「....」

梗係习啦，唔係D文盲官員邊識睇

王莽托世 天佑近平
歲在己亥 天下歸一

二千年前有殘體字，fail

別高興
別以為叫始祖
萬歲千歲都會依你意願來營造

"驚" "毛" "命"

公元55年？

陳霸先幾多世前？

別高興

今年係維尼幾年

中原歷代個個都係回帶西

莫道石人冇屎眼
此物一出冚家鏟

學 王莽

仲有金刀玉璽為憑

阿叻

咁又唔係 白蛇起義係得左

斬白蛇

其實係咪改圖黎架？

有無金刀玉璽？

咁斬白蛇個意思都順便民意
橫掂都係岩聽既野
咪有用
最重要果點都係啲人會認同者

乜野天子夢你估岩唔岩民意有冇人信

王莽篡漢

cls

足球夢都未發完

揾到傳國玉璽未？

天子傳奇,幾時出埋天劍同雷刀

今晚將會9星連珠同天降神石

屎總睇宮廷劇太多

屎屎
屎屎

所以咪天機
當年未有殘字已有殘念

我想睇果幾隻字係繁體定殘體

以為講緊王莽散漢

蒼......吉

毛賊神經病啊

攞明朝嘅劍斬清朝嘅官

係巴士諗到d雀咁叫笑左出聲

周星馳鹿鼎記啲橋段

老撚土到呢

玉 金 即 反 天 習
璽 刀 日 中 命 公
為 為 登 奪 所 近
憑 記 基 位 歸 平

同埋諗起王莽

有聲

其實都冇咩好出奇，樓上個個都話條橋舊
就算再舊，都終於會有人信。

好似飲符水咁，我都識人有飲過，即使依家係2018，即使佢係90後

零零發

斬白蛇未

黃袍加身 未?

殘體字

習字普通話係屎音呀
屎屎屎呀

而家2018年仲學人玩勸進

悶唔撚悶啊
法輪功都玩過呢味野啦
有返d創意得唔得

屌你老尾呢d 橋秦朝用到依家老唔老土呀

搭巴士笑左出聲

Out唔out

千秋萬載，一統天下！

中國最進步個陣咪春秋戰國百家爭鳴
根本中國就唔應該統一

呢個我就信

习教主與夫人仙福同享壽與天齊

別高興，別以為叫始祖，萬歲千歲都會依你意願來營造

王莽

幾時有人叫佢登基

畫得幾靚

想睇下舊石

痴撚線

天意呀！！！！！皇上！！！

習大大逼於無奈接受天命

尾油

要勤三次先

隻維尼畫得好好

三揖三讓 宜家第一次

Who controls the past controls the future:
who controls the present controls the past.

哇仲玩天降符瑞
王莾都係玩呢款架wor

係啊，都係革命，不過唔係revolution而係易姓革命啫

去到宜個時代都玩黃天當立 下一步黃袍加身呀

屌～原來堅係有單咁既野

唔信，個崖壁明明寫住公元五十五年

果然係鄉下仔

出版時間：2018/10/04 20:09
這名遊客回來後馬上在香港《LIHKG》討論區分享自己的見聞，不過卻引來許多網友質疑，強調中國自古以來就有這種天命傳統、不足為奇。翻攝LIHKG討論區

自膠

100個回覆就上台灣毒果報，依度究竟有幾多記者

其實我係偷reddit圖

屌，又整返啲濕鳩祥瑞

屌佢老母，2018年啦, ai, blockchain, fintech, iot, smartcity, 5G, 電動車, 去火星，月球旅行。
點解還有呢o的低能野

中國14億人民從古到今無時無刻食嘢都會習習聲

台灣毒果曲解哂D comment意思喎

竟然發現【稱霸宇宙】四隻大字

屌你
記者看圖作文

傳國玉璽
九鼎
瑞徵（白狼 白鹿 卿雲 紫氣 黃河清）

三次勸進

曹丕

我只係諗起一句說話：

未登天子位，先置

第一件唔見咗好耐
Unlock唔到呢個角色

拍馬屁拍著馬春袋之最佳範例
宜家地獄鬼國境内D少林寺, 喇嘛寺, 佛寺道觀, 清真寺, 基督/天主教堂, 有邊個唔係認左支共做大佬先
由雜語錄去到雜聖經再去到稱霸宗教就知雜種既中二病已經嚴重到連君權天授呢味野都嫌cheap, 要吹到自己係天係上帝先夠. 點知雜種呢頭稱霸D濕鳩地方官果頭就夾硬將人downgrade左, 係都要話係上天endorsed雜種先有皇帝做咁
自己endorse自己咁on9俾美國人聽到仲唔笑到面黃 宜家仲要打緊貿易戰
個地方官一係著草一係洗定屎忽喇

吉兆，天大的吉兆是也。
吾等宜擁習總為帝，以應天命
習帝萬歲萬歲萬萬歲。